重po：建議大家以後開post 標題可以多d用正面表述。

舊post：
驚推唔起所以轉台重post 多次。
（剩係針對某部份標題，重申多次，我覺得屌唔係問題，但真係唔好標題黨。）

每日上連登，發現有一半係標題黨post，最多就係開個好正面既標題，然後內容就180度反轉屌大家，呢個就暫時唔講太多。就算係建設性嘅討論同建議，連登仔都會用把臭口將件事轉化得好難聽，好un耳。令到好多外來既，新加入，岩岩了解既市民，甚至係中年老年人更加抗拒同唔想上嚟了解。

不要說：你地班仆街究竟知唔知我哋就嚟輸。
試着說：我地已經無路可走，只有堅持落去先有羸嘅機會。

重申一次，香港由97起就冇贏過，一直都輸緊，所以唔存在「就嚟輸」呢個講法。而且即使呢場仗冇大台，冇將軍統帥，但你有冇見過士兵上陣殺敵嘅時候有人突然大叫：「各位，我哋就嚟輸喇！」最低限度都講句死戰到底啦？唔係應該鼓舞己方士氣先咩？如果black panther大叫「我哋就嚟輸！」而唔係「wakanda forever」，你估下後面班力架仲會唔會跟住衝？明白有時大家係愛之深責之切，但出口唱淡，拉低大家士氣，削弱自己友動力，咁又有咩意思呢？你可以居安思危，但絕對可以用另一種陳述方式去表達得好d。學d老人家講，輸輸輸，你老母就輸。

不要說：玩撚夠膠野未？可以做返正經野未？
試着說：輕鬆完就開始做野喇！x月份抗爭日程表上線，各位手足注意！

通常呢類post都係作到個標題好警世，為咗搶focus。呢個招數由6月至8月我都已經睇咗不下數十次。總知開post者例牌用激將法屌鳩大家，覺得大家就會幡然悔悟，於是就不斷警告大家再咁落去就會輸，實則呢班人之所以覺得會輸，只係因為佢太過投入連登呢個偽大台，覺得連登冇相關行動post推上熱門＝香港玩撚完，由6月用同一招到8月，老實講我已經有少少麻木。事實係香港話細都唔撚細，連登都只係佔800萬人口嘅一部份仔，真係做緊野果班邊有時間上連登開post（遊行緊，集會緊更加冇時間開post，收到信號都已經要偷笑）。

你可以唔認同人地搞既活動，但唔需要特登開個post 出嚟嘲諷自己d手足。難道香港一日未贏一日都唔可以笑，一定要日日嚴肅，唔可以放鬆先最合佢地胃口？其實如果想提醒自己手足，直線咁叫大家注意即可。對同路人太過苛刻，要求大家一齊「苦行」，後果只會係同路人互相指責，最後更加容易被人分化。

不要說：香港人真係善忘，點解冇人提xxxxxx？
試着說：清算名單之一：xx事件回顧。

呢個係我睇到標題都唔多想㩒入去，佢地講既我全部每一單都記得。但只要你投身呢一場運動，你每一日其實下意識已經自動接收超大量既資訊，你顧得一樣顧唔到另一樣，好似攬炒巴團隊咁，開咗外國戰線，自不然就冇辦法同時兼顧太多事一樣。呢個係人之常情。所以應該要有一張list 記低要清算嘅名單，周不時回顧一下等大家回一回帶。

而心態上唔應該係「點解冇人做xxx？」而應該要係「冇人做，我做」。唔好問其他人點解唔做，你只要即刻做咗先，其他人就會跟住做。亦唔應該因為自己有做，就去指責其他冇做到既人。

不要說：文宣組同我煲大佢/ 覺唔覺呢排d文宣少咗好多。
試着說：我地一齊做文宣煲大佢！

文宣組係你下屬？？？？？？
之前有咁多有心巴打開post講全民文宣，有埋線上網去教大家點做。其實係絕對可以自己做咗先，再掉上個post 到睇下有冇人有建議。而唔係自己講完一大輪，然後結尾講句「文宣組同我煲大佢」就拍下屎忽走左去。

至於有人覺得文宣少咗好多，我諗係因唔係太多人有入到其他文宣公海tg gp，（甚至我仲識人以為所謂既「文宣組」係一個組織嚟，入會要填form）。你自己唔去搵渠道去搵呢d tp，你自己自然就會覺得少。事實係每日文宣都好快手，好多熱心既design系 學生效率極高。喺呢到Shout out 一下文宣組，冇你地呢場運動少一半勝算。

自推。

你地睇下班藍絲，幾時會圍內自己滅自己士氣，就算做左d幾柒既野都自己友撐到仆街。佢地唔會圍內講「點解冇人提班黑衫人收錢」，佢地會直接做出嚟，用唔同既方法老屈我地，甚至係講d更仆街既野嚟打激我地士氣，鼓舞佢地自己友。

喺你屌緊自己友點解唔咩咩咩既時候，藍絲已經自動自覺做左先喇。

Agree

如果係平時對住圍內人既話，我絕對唔介意呢d高登風格。
但由6月開始，已經愈嚟愈多人上連登，我仲主動叫我親戚上嚟了解，我淺黃老豆都有上，佢同我講每日都輸輸輸睇到唔想上

認同

光復香港 時代革命

大家都會容易接受
又唔會覺得反感

Agree
正面思考 正面結果

認同,而家太多街外人上連登,好多人連曲直都未識分
平時淨係睇開facebook嗰d要下下加句#曲線要講明先會明

同意 對自己友客氣啲啦

推

賀一賀佢, 幫你十連
希望推得起

順便騎劫下等大家學下英文口號

你地係咪好憎英文口號? [仲有鳩嗌完香港人加油未?]

Fight for freedom, Stand with Hong Kong!!

Free Hong Kong!

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

Shame on Police!

An Eye for an eye!

Democracy for Hong Kong!

A: Fight for freedom!
B. Yes we can!

Protect Rule of Law!

多謝！

We are Hong Kong!

They give us corruption!
We give them revolution!

最後一句:

Power to the people!

823

呢個真係必須推
最撚憎人當文宣老撚奉幫你做嘢

再推

[突發] 人人都可以做文宣

終於有人詳細講
其實下下標題黨
就算你內容寫得幾有point
都令人無心機睇

push

同意 但呢刻好難解決

一黎大家好多情緒想發泄，二黎依加大量新post，個標題唔夠搶眼就好快沉

同埋熱門post comment洗得太快，除左頭1版之外其實好難討真係論到，結果大家都係都係正負評->推post 上一頁

互Diu post成日推上熱門我諗係因為真係會留住啲人，不停互相罵黎罵去keep住熱度

不能同意更多

講多一次
對敵人要不擇手段咁去摧毀佢地
對同伴要和藹有禮咁去愛護佢地

將所有野負面化唔會對我地有任何好處
只會不斷打擊我地士氣
講真，你自己俾人屌就算唔係玻璃心你都唔會好受啦下話
咁咁樣講野既用意喺邊

連登仔好叻做左好多野
但有樣野真係要改善
呢樣野叫公關
好既公關先會得到人支持
人好多時唔係睇邊個講得岩
而係睇邊個最得佢歡心

做人冇公關食得屎

子華真係行前左好多年
仲有羣lam同隻lam

推, 仆街標題黨

棟篤笑以後唔再係棟篤笑
子華金盤𠺘口係啱

823人鏈已獲原產國愛沙尼亞認同
請各位務必出席

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

極同意

OKOK,再推多次
可唔可以比多啲例子

繼續推

大大力推

讚成

agger

老老實實有時上時事台，左一句你地好鬆懈，右一句我地就黎輸，再整多句屌晒你班連登仔

我睇到真係直接閉apps，上黎睇post無啦啦被罵到體無完膚，on99

到時又唔好怪人乜乜物物冇人理

823人鏈 825觀塘

認同
標題黨真係好煩

雖然有人話呢種係連登文化，
但老老實實呢種標題黨好趕客唔係咩好文化

同意

推

一上黎就見到個post笑鳩人鏈組會唔成
心情即刻一沉，放棄繼續睇post

可能我心靈脆弱啦

pish

Agger
果種寫法同中共中意將啲嘢掉轉黎講有咩分別
依家咁多市民都會上連登 我老母(黃絲反共)系其中一個
會比呢啲標題黨搞到一頭霧水
同埋有啲內容極負面純粹宣涉情緒咁
我地應該要比人睇到香港人唔止高IQ
仲要高EQ

唉屌，結果又犯賤上黎

一黎見到個post類似「我係義士都對你地心淡」
又冇啦啦被人屌，真係戒上連登算，影響晒心情

我肯定外人肯定會頂唔順，每日屌屌屌，屌政府唔緊要，屌上黎睇post既手足係做乜鳩

香港電影欠香港人一場革命

Push

請每日重post, 長期置頂

PISH

支持

好想幫手推 比正評 可惜係P牌
你講我一直以黎好想講既嘢打左出黎
好多連登仔都將自己當成判官
好似企喺個好高既角度監督批判人咁
例如嗰啲「點解無人提...」咁
每次見到我都心Lum 你出黎提咪得 你唔提我點知
如果啲標題繼續用嗰種高高在上 屌人既語氣
會令大家越黎越躁底 提升唔到士氣
如果大家以後見到屌嗰啲Post 唔好推

杜絕晦氣撚

推返上去

連登開 post 說明書

聽日可能有人衝擊美國領事館

大家都係手足
加油

不要說： 我唔反對勇武手足，絕不割蓆！
試著說： 我支持勇武手足，感絕佢地嘅付出！

正確大家要正面啲

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

正評

再推

You’re fucking right.

負面撚真係好討厭

721 831

真 搞到有時唔想睇連登

明明有做野 都俾人屌

可唔可以正面d?

成撚日都「我屌哂你地班連登仔」

唔post時事台